文宣組請入

我有些外國朋友好想清楚了解而家香港發生咩事, 請問有沒有英文版本簡單地可以表達比佢知thanks

The UK and China signed the Sino-British Joint Declaration in 1984, which promised that Hong Kong’s fundamental freedoms, high degree of autonomy, and way of life would remain unchanged until 2047. However, China and the Hong Kong government have made increasingly egregious breaches of its promise since the 1997 Handover. Most recently, they attempted to push through an extradition bill that would allow China to persecute critics in Hong Kong by undermining the firewall between the two jurisdictions. Hongkongers turned out in their millions to oppose the bill and protest against their unaccountable government. We are fighting for what was promised to us as Hongkongers.

Source:

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

請幫推